# Домашнее задание №6 (курс Scala, Naumen)

## Задание 1 reverse

реализовать метод реверсии списка

## Задание 2 fibonacci4Index

Вычисление значения чисел Фибоначчи, выводить значение в зависимости от индекса. Индекс - это не отрицательное целое число.
[wiki Числа_Фибоначчи](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A7%D0%B8%D1%81%D0%BB%D0%B0_%D0%A4%D0%B8%D0%B1%D0%BE%D0%BD%D0%B0%D1%87%D1%87%D0%B8)


## Задание 3 fibonacci4Index
Тоже что и `Задание 2`, только выдаем последовательность


## Задание 4 morse
Закодировать текст при помощи Морзе. Приведена таблица `Exercises.MORSE` для латинских букв. На выходе *коды* разделяется пробелами. Если встречается не латинская буква, то выводить этот символ как он был передан. К примеру, в связи с этим условием пробел " " превращается в три пробела "   ".


## Задание 5 wordReverse
На вход передается обычный текст. Необходимо развернуть каждое слово (слово это набор букв, именно букв). Если слово начиналось с заглавной буквы, то развернутое должно начинаться с большой буквы.